如何對付賤男

我fd同個ex分左手一個月都冇
佢個ex已經係lkf溝左條女返黎
依家佢個ex想佢做sp
我fd又衰心軟真係做左
依家條女日日係到晒同條仔有幾幸福
其實條仔背後係到食緊其他女
可以點做幫我個fd

真心 唔駛幫

我的朋友不是我

無腦配賤男 一啪即合